呢個時候我地要既係團結，唔係喺到開post玩針對

支持所有抗爭運動
兄弟爬山 各有各做